殘廁都有人埋單

28歲林芊妤(Coffee)今年3月披露同拍拖3年多嘅男友翟志榮有結婚打算，點知今日俾《蘋果》率先發現佢入紙申請結婚，Coffee今日接受《蘋果》訪問表示年初同37歲男友翟志榮有共識，想拉埋天窗，本來打算年尾結婚，但3月尾發現有咗，所以將婚期提前，上周五(4號)秘密入紙。

Coffee一向鍾意小朋友，今次雖然係意外懷孕，但佢同準老公都好開心，佢笑住講：「我父母同埋佢屋企人都好開心，o依家三個幾月，預產期係11月，已經知道係男仔。」問佢同老公係咪鍾意囝囝？Coffee笑言準老公本來鍾意囡囡，不過呢個係天賜嘅禮物，所以仔女都好開心。

問第一次陀BB有冇好辛苦？Coffee話：「好好彩，冇乜唔舒服，嘔都無乜，不過就係易攰啲。」佢又話o依家仲有教瑜伽，相信自己有專業知識，知道有乜動作可以做，有乜唔可以做，都問晒醫生，所以都安全嘅，而且覺得女人大肚都可以好有power，唔想好似要個個遷就自己咁，所以上堂教學生，都冇人知我大肚。」

根本就正

一早都話ifc果單自己搵記者

咁搞咁多野邊有人識佢？

比好多人屌過啦

好似話比人搞大左

內文有

麻友需要人埋單的時候
我都會幫手埋

麻友幾時比人埋單

佢條命生得好，咁多人爭住賣單。
其實佢教做瑜珈都夠佢食過世

佢瑜珈真係勁

婚前大肚幾撚時開始變左囍事
我睇唔透

有錢佬埋單咪囍事

一定好多花式玩

麻g有我幫佢埋

廁所單野都好假。。。下。。

未婚懷孕 --> 奉子成婚

如果叫連登仔埋單
連登仔褲都除唔切

Only 屌係ok

係樣衰d 唔好話仔 連女都話佢副偈正你就知幾殺食